見啲人推咩迪基亞/扭啊話勁真係得啖笑 嚇仔先係神龍

巴禾證明左嚇仔有幾勁，迪基亞一個金手套都未有過叫神，咁嚇仔叫咩